我都代表左前線同黑警協議催淚彈同拉人數量

我同黑警傾左聽日只要射催淚彈唔超過一千粒，拉人唔超過一千人，下星期前線休戰

當然黑警牽涉鄉黑絕對唔會一次就完全放過黑警，唔係話要前線全停，係休戰一星期

拿，做人做生意都好，最緊要誠信，要守信用，

我地要做一個言而有信嘅人，先會得到市民大眾支持

借個位
［韓國戰線］青瓦台請願聯署 同我簽爆佢 （教學）

無聊post ,拉

(重要) 一人一信去世衛 要求正視催淚彈所產生的公眾健康安全問題

講緊咩？
曲？

誠信好重要